[第127日]聽日上庭 今日家屬律師再被約談勸退

陽光司法

Day127

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

推

我

Push

不公平審訊

頂我竟然咁快手

OL799

留句好嬲
然後繼續玩

見到大家留言一致屌飛曱甴
好安慰

Boxing Day至少廿宗行山意外 飛行服務隊疲於奔命

推，繼續rt

【十二人家屬向國際發公開信 籲領事到場旁聽案件】

Open letter to international governments on the prosecution and hearings of 12 young Hongkongers in Shenzhen

主席第2名

Bar兄

牙英 早

飲仔

諗兄

狼

諗諗早晨

早啊

諗伯
下次要早 d 先得

支那仆街，大波驊話咩有司法，話咩係陽光下進行？食屎啦大波驊

審訊將不公開，亦不設旁聽

諗巴

死共狗

牙諗早

大陸依家係想快快趣將12人掟番香港，心諗你條7婆又搞事擺我大深圳上枱

諗

咁應該點做？

陽光下

食屎啦陽光司法
ON9共產黨

pish

直接問佢: 你想要幾多錢?

push push

[雖遠必誅] 南華早報引消息：警以國安法通緝約 30 海外人士 包括許智峯、梁頌恆、張崑陽、梁繼平

陽光司法

希望真係可以快啲翻嚟

真係好撚陽光

我推

1. 促請中國政府公開並直播審訊
2. 促請中國政府允許公眾到場旁聽，包括媒體、家屬委託律師以及外交使節人員
3. 向中國政府查詢12港人嘅狀況、福利同埋佢哋嘅安全
4. 派領事到場旁聽，保障深圳法庭嘅審訊係恰當同埋公平

推吖

pish pish pish

對付共產黨有時又唔可以太高調，愈高調佢哋愈硬。靜靜雞陰吓佢，反而可能效果會好D。

個人見解，不喜勿插。

願12手足平安歸來

#save12hkyouths

Up

祝福手足

Dklm 挷架

希望真係得

#BringThemBack

明天肯定即判可能4至7年

RT

希望係判遞解出境去台灣

係

咁就好啦

最緊要可以團聚

大陸法治

過去台灣

可以去台灣係對佢哋最好 總好過返香港

冇錯，不過我看中共這等邪惡的國家肯定不會。

好似之前講咗話會畀翻香港 台灣就真係無乜可能

都係俾佢哋去台灣等於放生佢哋中共唔會咁好死

祈禱，真係冇計

我嘅話應該拜黃大仙同車公

果d偶像嚟，聽唔到㗎。但係神係高過所有政府。

由細到大都冇接觸到基督教或天主教嘅嘢 所以都冇宗教信仰

Push.

咁就要嚟啦
主耶穌為你死。

推上國際

每日都要不停關注

點解要放負

我信大陸司法

推！！！

餐包巴

push

恐龍仔

國際線有任 請每日推Post

聽日就係

唔應

早啲起身

無氣了

自由絲

叉包絲

天狼絲

點解連家屬都無得去聽

聖誕不平安(節日放負)

啱啱放監出嚟，打聽朋友嘅情況，先知道有前戰友被扣留喺深圳⋯⋯

坐牢時有朋友話嗰位戰友唔敢嚟探我，我當時唔理解，但之後我睇到12人嘅新聞，就明白佢嘅心情(雖然嗰時未知佢出咗事)。12人嗰時我寫過信俾迪辦，話唔敢睇12人嘅新聞，因為唔少囚友同我講過上面坐監嘅體驗(虐打、劣食同惡劣嘅環境)，所以我唔敢睇家屬嘅訪問，頂多只敢聽收音機嘅消息(因為冇畫面)。不過後期我都少聽收音機，因為會瞓唔着。有人話喺外面生活平安會諗起受難嘅手足幾咁慘，但其實喺牢獄生活唔好，會更加在意更唔好嘅人，因為難過時會明白有人比自己更難過⋯⋯

2018年就上庭嗰時，我同佢探過天琦，天琦15分鐘內講咗無數次「坐監真係好撚戇鳩⋯」，可能因為咁之後佢唔敢嚟睇我(唔想再睇到)，嗰時去完探天琦我先知原來係天琦擔心我，叫佢搵我去見天琦(其實我同天琦唔熟)。
我同佢都算係因為天琦而認識(光時1.0——新東補選)，但其實更早之前就見過面。喺以前學生運動，我俾狗拖行，條褲穿咗，手機跌咗出嚟唔知，佢執返俾我，雖然嗰時唔識佢但我都仲記得。

前排係佢嘅生日，唔少朋友講起佢，話佢同同路人食飯，成日自己一個埋單。臨坐監嗰時我去咗台灣買書準備坐監睇，冇辦法去買My Little Airport演唱會飛，結果佢幫我買，之後仲唔肯收返我錢，臨入去時叫我飲嘢都係咁⋯
雖然佢冇嚟探我但我都知佢其實好關心手足，我之前會同佢熟都係因為有共同朋友——光復運動(反送中前)嘅被告，佢哋本身唔識，但因為戰友好關心單案所以認識。我覺得可能因為佢見得多所以唔敢再接觸，好似我以前都做過抗爭支援，所以明白嗰種無力感。

我從來冇攞過透明卡出嚟打卡，當你唔識佢哋就ok，但你認識本人(而又唔係佢親人)就唔敢打卡，因為覺得自己實際上咩都做唔到，講出嚟會覺得唔好意思。我記得佢以前都好似講過類似嘅說話⋯

啱啱出嚟個人好頹廢，我想寫呢段嘢好耐但唔知從何入手，係今日先有少少動力，雖然想慢慢寫好，但如果唔一次過寫會寫唔出(寫完想執，但返睇好辛苦，越睇越難頂)。諗起以前有另一位好戰友坐監，我寫咗篇嘢，但冇公開擺出嚟，因為覺得自己中文差，不過佢叫我照擺出嚟，所以今日我諗起都突破心理關口，講咗出嚟。

作者：K
2020年 平安夜
願好人一生平安

「這一場革命也許無人取勝，但請你請你留低一起作見證⋯」
#mylittleairport #save12

泥巴

其實驚d咩
學e個post班撚樣話齋
頂盡百幾200年之後光復民主化之後班condom咪可以放翻出黎

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

閂埋門都有陽光?

佢地係我手足，我點無力都好至少都要關注。`

rt

12港人送中︱家屬委託律師料8人判囚6個月 不信官方肯直播過程

【蘋果日報】12港人家屬突於上周五（25日）收到通知，指案件會在明天（28日）以視像形式不公開審訊。有獲家屬委託的律師向《蘋果》表示，不相信官方會答應直播庭審的要求，估計明天被起訴的10人當中，鄧棨然和喬映瑜可能會被判刑2年左右，其他則會判囚6個月，最快也要明年2月才可返港。（全文）

#20201227新聞
#願平安歸手足
#save12hkyouths

要平安回家。

點多謝好

暗黑司法

其實唔識點多謝
我印象中12個香港人裏面無人係美籍，無佢哋嘅國民都盡量睇下有無方法旁聽到，真係好有心

油油有Mewe嗎，薯皮又走了

求求今日好嗎？

還好

未整
我知

快d整

希望佢地接受祖國既教化後
會變番個好人

冇呀

收聲啦你

唔好意思，有少少發惡。
所謂祖國教化後嘅好人恐怕是被中共奴役自己的心靈。

唔係呀 覺得好出奇
你會鬧人

近牌少忟，咁樣好似唔係幾好
公義同發脾氣有差別的

吓，佢地都冇進過，咁退啲乜呀？

收聲咁解

好正常嘅事 發脾氣

Itsutsu

由

天父應該唔鍾意我咁

希望lunch唔好再消費十二人

希望黨會令佢地改過喇..

如果我咁開又比人話消費

希望能快些回港🙏🏻

你就認真啫，佢放假圖。

呢條仆街

過份咗

改咩過，逃離暴政有咩罪。
何況，一直都係中共壓迫香港人在先，去到那種無法無天的地步放炸彈對付設備其實可以接受。

要得家屬委派先啦。
佢可能根本唔明。

你消咗好耐啦，狙你嗰班係咁講

Yes

乜都做唔到

推一下po，祈禱，有冇得同領事館講多謝？

真係痴

屌佢老母 支那司法

佢可能未發展出同理心。

係，只有等待

想知撐lunch嘅點睇

做到既

如果佢真心都話啫，但用埋舊相係咩玩法。

當人狗咁撚

除咗愚蠢或者邪惡之外到底有沒有其他解釋？

真心想知，仲有人撐?

你咁踩人的話小心比神報應，神睇唔起你咁講嘢。

唔知

同問

唔使理 完全封鎖

試下 lo

當佢審你的時候就會見到。

又block一個。呢件到底係咩人嚟。

知唔知聽日會幾點開始?

我封咗好耐 唔知係邊個

Er

我記得聖經話，不要把珍珠丟在豬前，也不要把聖物給狗，免得佢地咬返我轉頭，莫非就係你？

唔緊要，咁我等啦

至少係冷血人士。

有得直播咩

等消息

希望唔好拖好耐

牙亂

呀諗

到時已經遲咗，人地想你悔改，而家寬容你咋。

12港人被秘密關押超過四個月，當中7人家屬今日突然收到由中國當局指派的「官派律師」通知，指其中10人將於12月28日星期一下午2時30分，以視像方式於深圳市鹽田區人民法院受審。另外2名於被捕時未滿18歲的港人，則會由檢察院聽證會處理，日期未知。

thx 牙諗

牙亂講得好啊，撐你

垃圾支那
仆街

係，但係你笑佢地，並因此在將來定罪都係神安排喎。

牙諗揾到 下午2:30

聖經真係咁講呀嘛。所有坐監嘅人神都不會藐視。

何況係呢d政治監。

正常人類一睇就知你係幸災樂禍。

家人想上去睇 港府都唔敢派人跟隨

我驚佢地抓埋家人勒索咋。呢d政府根本就係土匪嚟。

有啲咩可以做

蕉～

一方面所有人都為自己負責，但不可以因為一個人犯錯而虐待佢。明白未呀。

唔想聽出返去呀唔該，樓主block咗你好耐啦。

神不預定罪惡，雖然佢現在容許你咁橫行，但你將來要負責。

屌佢自己放舊圖 上Google求祈search圖當去咗 造假造到佢咁 重要消費十二位手足

佢傻咗。

假㗎 佢根本係喺香港 想seek attention就呃人重要消費十二位手足

因為已經無乜人留意佢

那是你理解錯了。就算佢安排係比你咁講嘢，責任仍然在你身上，就好似佢以前任憑法老的心剛硬欺負以色列人，法老仍然要為佢自己的On居帶來十災負上全責。

食屎啦 又同大波man影相 又要搞中大手足 而家重要消費十二位手足 根本就係對家嘅人

好，我重咗，但你呢度入嚟亂up係極度侮辱的行為，出返去。

佢搞中大

之前佢喺中大門口睇報紙 俾女手足質疑 然後鬧佢臭雞 重要報狗

離晒大譜

佢唔係專登安排，佢只係收返自己保守，我地自動就會犯罪，責任當然在我地身上；佢冇義務保守根本唔信佢嘅人。

主席

英

牙諗

由由

信主的人被神稱義，唔明就算。

點會

牙燒

包

英....今日有冇見過M巴呀??

食飯未

不不

大隻

包包

今朝有

唉，一定要飛先出到門

好似係應該溫柔地勸戒的

今朝好早，跟住成日都唔見

big ass 兄

休息，包包呢

咩？

畫緊gif?

情緒嚟
天父會理解嘅

要認罪啊，我嘅救主都冇發脾氣

睇唔透

不過佢理解的

包包過得點呀，你好似好憂愁

風頭火勢

避下都好

Rt

又唔係嘅 休息下 放聖誕假

而我理論上應該小說要趕工

終割人權最好

寫小說

冇錯

英英

叉b

西西

唔知呢

瞓緊

蕉

冇好事

佢有推其他post

up

蕉蕉

咩咩....好耐冇見

蕉蕉蕉

咩題材

咁就好

2018年開始寫，本身想寫一個城市點樣比天收嘅故事，點知而家寫到幾虐下

2年

中途停咗一年。

大半年到

最近執翻起枝筆？

去年尾寫返啦，之前因為d情節好似成真咁

咁應該有市場

我日日都有推post

超恐怖。

撞唔啱時間

今日撞啱就得

Tony_Stark看來好難過……

你地只係披住黃皮嘅死港豬

如果你有起佢底，你會發現佢係個勇武派。

佢個心到底有幾碎講野先會咁毒

關注

呢舖大陸唔想做，咪又係比7婆跣一鑊，12人都係雜魚級對中央一D戰略價值都無，個心小緊你班香港垃圾高官啦，放左去台灣又點係要捉蟲上深圳

推！！

做就想做嘅，係無諗到俾我哋起哂底啫。不過又點吖，我哋吹得佢漲咩？有强權無公理。唯有希望12位手足安全回來啦

l

Sorry泥土巴
係我盲咗

你喺到

聖誕平安

是

健身

你都要平平安安

牙魷

喺隔離見到
屌佢老母，條弱智狗做乜撚嘢

...

人渣

puhs

陽光私法

燒燶塊餅

整整石化

焗緊

雪凍咗

真 我都唔想喺度屌人老母，不過真係睇到好嬲

陽光手法

12港人案下午深圳開審 法院人員稱旁聽名額已滿

12名涉嫌偷渡被扣押在深圳的港人，其中10人的案件下午在深圳鹽田法院開審。法院外圍今早守衛森嚴，對出的行人路圍起2米高的水馬。本台記者致電其中一名港人李宇軒、姓唐的官派律師，對方指自己是受李宇軒委託，強調並非官派律師，由於委託涉及商業秘密，不便受訪。記者再問及李宇軒會否認罪時，對方掛斷電話。根據鹽田法院網站，下午只有數宗民間借貸糾紛的案件，法院庭審公開網，未見今日有案件直播。記者致電法院查詢，法院人員表示，有關案件依法公開庭審，可以旁聽，但旁聽名額已滿。12港人家屬早前向各國領袖及國際社會發公開信，促請各國政府派使館人員到庭旁聽。其中一名港人郭子麟，他家屬委派的北京律師藺其磊接受本台訪問時透露，英國駐華使館的官員曾詢問他，使館人員到法院旁聽有沒有作用。藺其磊回應對方說，使館人員到場肯定有作用，又指內地當局不准家屬委派的律師到現場，認為即使外國駐華使館人員不能入內旁聽，但在法院外站著，也能起到很大作用。

2020-12-28 10:30:24

認真想知，其實外國使館人員喺出面企有咩用？

幾點會有消息?

有啲野唔可以用黎玩同講笑

好似係2點半開庭 幾時有消息就唔知～

大家早晨

早

美利堅駐廣州領事館已要求出席12港人聆訊

來了來了

美帝

諗巴
基巴未開po ge？

早 J巴
基巴未開

油

Bell 早

早 榮

求

閪閪

早 jet仔

諗諗早